點解華人係東南亞會出到咁多富豪，但係西方就一個都冇？

好多人都話中國人勤力節儉做生意叻，正路應該去到西方世界都會出產到好多有錢佬，但點解咁多年黎一個都冇？英國美國既唐人街唐人就真係洗大餅開餐館成世屈係條街度？

係因為東南亞貪污嚴重，懶惰？咁南美洲d人都係好懶，又唔見阿根廷華人出到頭？

係因為白人岐視亞洲人？ 但東南亞嚴重到成日排華添...

定係本身白人世界家族式華人企業果套行唔通？但人地都有洛克菲勒果d

都唔知你問乜鳩野
係亞州又有好多非華人富豪?
ON99

比率呀
亞洲人係西方佔重較少，自然斬較少
而且明明冇大把亞洲富豪係西方到

明明有大把亞洲

你冇嘢啊話，Yahoo 同 YouTube founder 咪喺華人嚟囉！

都仲未計Oscar L Tang

你望下panda express個老闆係咩人
同埋有幾錢身家先喇

AMD, Nvidia既CEO都係華人，仲有Zoom老闆最近身家都水漲船高

Panda express 其實幾難食

岩美國人口味就ok

難食得黎又會想去食

東南亞深受中國文化影響,做嘢關係為先唔係講創意實力,馬得掂權勢容易發.

外國都有好多科技公司老細係華人
Twitch, Kickstarter, YouTube, DoorDash, Zappos, Zoom, WebEx 啲founder/cofounder 都係華人

比共產黨講吓你就真係以為去到外國嘅華人全部都要屈係唐人街洗碗倒垃圾。唔識英文第一代去到外國係辛苦啲，但係好多去到第二代已經做到專業人士。喺美國亞洲人嘅median household income 仲高過白人

Amd同nvidia唔同，amd個ceo應該算打工

對比起印度人
黃種人的確係同樣有錢
但入唔到精英階層
對比起東南亞
西方本身有一個更加完整既精英俱樂部
係講class唔係有錢就入到

亞洲人發逹用關係

人地係西方發達會低調，係東南亞就比較鍾意出風頭

講專業何大一唔係華人啊？

發明AIDS 治療方法

佢地先話亞裔人無錢,
你同佢地講亞裔人有錢,
佢地就話亞裔人靠死做同炒樓,
你同佢地講大把亞裔人係醫法工程IT專業人士,
佢地就話亞裔人有錢有專業知識都係唔入流,
基本上好大部份香港人係唔樂意見到其他黃種人成功.